[爆卦] 有人不斷使用Photoshop合成Trump女王

作者 Photoshop (PS)
標題 [爆卦] 有人不斷使用Photoshop合成川普女王
時間 Mon Dec 12 17:12:16 2016

有人不斷的用photoshop將川普的臉P在女王身上

並放在IG上，目前不斷更新中

以下節錄幾張:

It's not about politics. It's about the magic of Photoshop and making people
laugh

看更多:
[url]
[/url]

好撚高質

Churchill

唔係講笑
人地ps真係高質過高登班所謂改圖好撚多

Match

cls

呃鬼咩，明明就係英女王

女皇

痴線

P到有d似jeremy clarkson

狂妄而帶不可一世地留名

有改到咩 根本女王黎